我屋企個廢老開電視睇TVB話TRUMP輸啦

我可以點樣一野駁柒佢?
我心諗都未點完票

咪由得佢啦

邊個贏都唔關佢事啦

美國大選關你咩樹 咁回應佢地

同佢賭啦 仲等咩

錄佢音，之後就可以笑足佢四年

你咁關心外國勢力做乜野？點解唔關心本地新聞？
你係咪想移民？
你係咪想分離我地偉大既中國國土？

唔好駁 陪佢一齊吹捧 有咁誇吹咁誇
捧得愈高 跌得愈痛
晏啲出結果就笑足佢一世

人地美國人投票關你地中國人撚事

我見佢睇tvb已經知咩事

問佢中國總理投左邊個

叫佢今晚睇多次再講

中国選領導唔見你睇？

錄佢音啦
之咪咪可以笑佢睇垃圾新聞
無限鞭屍